<http://themis.vlaanderen.be/id/concept-scheme/e93481b2-342d-468b-8def-2d629232d3a5> a <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#ConceptScheme>;
    <http://mu.semte.ch/vocabularies/core/uuid> "e93481b2-342d-468b-8def-2d629232d3a5" ;
    <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "DCAT dataset types concept scheme" .

<http://themis.vlaanderen.be/id/concept/dataset-type/9119805f-9ee6-4ef1-9ef7-ad8dccc2bf2d> a <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> ;
    <http://mu.semte.ch/vocabularies/core/uuid> "9119805f-9ee6-4ef1-9ef7-ad8dccc2bf2d" ;
    <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Vergaderactiviteit in kort bestek" ;
    <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> "Verslag van een vergaderactiviteit (bvb. een ministerraad) in kort bestek. Dit omvat een nieuwsbericht voor elke publieke beslissing/mededeling, eventueel met bijhorende bijlagen." ;
    <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://themis.vlaanderen.be/id/concept-scheme/e93481b2-342d-468b-8def-2d629232d3a5> .

<http://themis.vlaanderen.be/id/concept/dataset-type/49e2bdc1-6c32-4021-b12b-2c9ff3674cd1> a <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> ;
    <http://mu.semte.ch/vocabularies/core/uuid> "49e2bdc1-6c32-4021-b12b-2c9ff3674cd1" ;
    <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Codelijst / concept scheme" ;
    <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://themis.vlaanderen.be/id/concept-scheme/e93481b2-342d-468b-8def-2d629232d3a5> .

<http://themis.vlaanderen.be/id/concept/dataset-type/43c644d3-2171-4892-8dd7-3fd5eec15d09> a <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> ;
    <http://mu.semte.ch/vocabularies/core/uuid> "43c644d3-2171-4892-8dd7-3fd5eec15d09" ;
    <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Ministers" ;
    <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> "Minister mandatarissen met hun bijhorende mandaten, bevoegdheden en bestuursorganen" ;
    <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://themis.vlaanderen.be/id/concept-scheme/e93481b2-342d-468b-8def-2d629232d3a5> .

<http://themis.vlaanderen.be/id/concept/dataset-type/5d8b757f-76f4-4aaa-a2dc-4bc6c9876560> a <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> ;
    <http://mu.semte.ch/vocabularies/core/uuid> "5d8b757f-76f4-4aaa-a2dc-4bc6c9876560" ;
    <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Levensboom van een dossier" ;
    <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition> "Alle stukken van een dossier met de bijhorende procedurestappen die het dossier doorlopen heeft" ;
    <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://themis.vlaanderen.be/id/concept-scheme/e93481b2-342d-468b-8def-2d629232d3a5> .

<http://themis.vlaanderen.be/id/concept-scheme/f27ae84d-fded-4ea5-a8f8-f4b98664214b> a <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#ConceptScheme>;
    <http://mu.semte.ch/vocabularies/core/uuid> "f27ae84d-fded-4ea5-a8f8-f4b98664214b" ;
    <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "DCAT distribution types concept scheme" .

<http://themis.vlaanderen.be/id/concept/distribution-type/dd5bfc23-8f88-4df5-80f6-a9f72e08d7c4> a <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> ;
    <http://mu.semte.ch/vocabularies/core/uuid> "dd5bfc23-8f88-4df5-80f6-a9f72e08d7c4" ;
    <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Nieuwsberichten" ;
    <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://themis.vlaanderen.be/id/concept-scheme/f27ae84d-fded-4ea5-a8f8-f4b98664214b> .

<http://themis.vlaanderen.be/id/concept/distribution-type/c4d99dde-3df9-4da1-8136-9a3b2de82de4> a <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept> ;
    <http://mu.semte.ch/vocabularies/core/uuid> "c4d99dde-3df9-4da1-8136-9a3b2de82de4" ;
    <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel> "Bijlage bij nieuwsbericht" ;
    <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme> <http://themis.vlaanderen.be/id/concept-scheme/f27ae84d-fded-4ea5-a8f8-f4b98664214b> .
